[中国肺炎] 上海迪士尼明日起無限期關閉

上海迪士尼度假区
【关于上海迪士尼乐园、迪士尼小镇（包括华特迪士尼大剧院）和星愿公园暂时关闭的通知】

为配合目前疫情防控工作的需要，保障广大游客和演职人员的健康与安全，上海迪士尼度假区将自2020年1月25日起暂时关闭上海迪士尼乐园、迪士尼小镇（包括华特迪士尼大剧院）和星愿公园。我们将继续保持密切监测并与政府部门保持紧密沟通，另行通知恢复开放的时间。

上海迪士尼度假区将协助已经购买乐园门票、预定酒店、购买《美女与野兽》演出票的游客通过原购票渠道办理退款，我们将尽快通过度假区官方渠道发布具体的退改措施。

恭祝广大游客新春快乐，健康平安！

上海迪士尼度假区
2020年1月24日

push

迪士尼byebye

香港disney

仲明日？即時都嫌遲

上海迪士尼冇開
咁唯有去香港迪士尼啦

繼續吸引內地遊客

琴日先有個仔定女 食退燒藥入去玩

哇屌

沒事兒 沒事兒 咱們去香港那個

上海完蛋了

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

同場加映
联播中国
【#全国多地景点关闭#】多地宣布景区景点今起暂时关闭：福建厦门鼓浪屿，山西平遥古城、五台山、雁门关，江苏南京玄武湖、夫子庙秦淮风光带、孙中山纪念馆、栖霞山、侵华日军南京大屠杀遇难同胞纪念馆等，浙江杭州西湖，上海豫园及浦江游览全线，广东广州塔等。已预购门票的可通过原购票渠道申请全额退票

小小肺炎就嚇撚到咁。
唔係世界強國黎架咩？唔係好撚打得架咩？屌你老母

Push

港共: 迪士尼樂園將於新年期間推出半價門票, 以吸引內地同胞遊覽

比時間領導走

重要等聽日